父母係藍絲 唔比我出去

父母係藍絲 由六月已經試過溝通 但溝通完佢都唔肯聽 仲要屌示威者 又話大麻精油個啲on9野 前線個個收哂錢 屌那星好撚辛苦啊 我就日日出去發夢 發完返屋企就屌鳩我 屌鳩我係咪收錢 日日爭係睇啲愛國濕鳩野 我好撚想要個黃絲父母啊 屌那星

唔好推 推返有用post

加油兄弟，頂住

你咪問番佢地
有錢收你出唔出去拎

直接同佢地斷交
留句接受唔到咁蠢既人係你父母
搬出去 搞掂

你地用不推文回覆咪得囉

黃絲父母可遇不可求

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

喺屋企絕食
我前排做過

照顧自己精神健康
頂唔順真係要搬
好多地方願意收留義士架

呢d post開感情台啦

效果如何 我依家就諗住絕食

我唔鳩理你屋企乜撚野人
亦唔理你係咩人
只要你覺得自己係人
你就可以做啲乜野

加油手足

唔使理佢地

Sor lo

佢地唔會心痛
巴打自己保重，頂住

好多謝你

我只可以同你講唔好放棄反抗
對抗係一定有意義
唔好覺得有得贏或有效果先去做
你首先要覺得自己做左乜都會有效果

用佢地D錢去資助義士

屌你老母大義當前仲父母前父母後 咪撚咁撚白痴啦 佢地唔醒你醒咪屌柒佢地囉 問問問 你要出去有得唔比？

我老母都係

而家既我有一刻想阿媽係藍絲
利申:阿媽極深黃 6月到而家每日佢見到d新聞都好傷心 特別係今晚 喊左成晚 我見到佢咁好心痛

頂住